唔鍾意男朋友對我太好

我男朋友對我太好，就咩都就曬我，可以放棄任何野去取悅我，佢一直為結婚而拍拖，希望我係最後個個，但係佢除咗重視我，咩都唔重視，而我覺得佢就唔到我最後一個因為佢比唔到我依靠，所有野都冇計劃，呢排鬧左場大交，佢話會為左自己而改變，重視學業，其次係改變我對佢嘅諗法，但我唔想比希望佢最後我改變唔到自己點睇佢，咁我可以做啲咩？同埋我係唔係一直鍾意佢對我好？

唔好講咁多喇，分手啦

一齊咗幾耐？

年幾

但唔想分住

同埋咁樣會好hurt 佢，我都想可以改變自己諗法，但我對人嘅印象好難改觀，冇咩信心可以改變對佢嘅印象

佢意思係會充實自己，唔會再只係重視我

基佬結婚未合法 係咪

無乜感覺分手好似好啲...

長痛不餘短痛💔

同我拍下拖，你就知你條仔好

你呢啲女真係麻撚柒煩

分手啦，等香港同性婚姻合法果時再睇下一唔一齊返

咁但係如果佢改變到，我又改變到自己對佢嘅睇法，唔會winwin咩

好心你就分手放過個男仔啦 唔鐘意人又要拖拖拉拉
出去搵個有錢養你嘅咪得 反正女人全部都係雞

但我有錢，條仔冇

你呢D女人未俾人hurt過唔會知佢好
佢仲讀緊書 想佢諗乜野人生大計劃俾你
口臭d講句
想要乜都有晒計劃又唔會對你太好既咪去做有錢佬既女人s囉
女人真係犯賤 對你太好都唔撚得
係你唔配佢呀

用緊fd個帳上，冇連登帳

對你好又唔撚得
仲讀緊書你想佢點

放過佢啦
佢值得更好

唔係好明 點解佢咩都就哂你 你都覺得唔可以依靠佢？ 咁唔係有D咩佢都可以去幫你咩？

佢讀緊大學，但係佢已經以結婚為目標，但佢只係得把口講，冇諗過為目標奮鬥

Husband/Wife Store
THE HUSBAND STORE

A store that sells new husbands has just opened in New York City, where a woman may go to choose a husband. Among the instructions at the entrance is a description of how the store operates.

You may visit the store ONLY ONCE! There are six floors and the attributes of the men increase as the shopper ascends the flights. There is, however, a catch: you may choose any man from a particular floor, or you may choose to go up a floor, but you cannot go back down except to exit the building!

So, a woman goes to the Husband Store to find a husband...

On each floor the signs on the doors read:

Floor 1 - These men have jobs.

Floor 2 - These men have jobs and love kids.

Floor 3 - These men have jobs, love kids, and are extremely good looking. "Wow," she thinks, but feels compelled to keep going. She goes to the fourth floor and sign reads:

Floor 4 - These men have jobs, love kids, are drop-dead good looking and help with the housework. "Oh, mercy me!" she exclaims, "I can hardly stand it!" Still, she goes to the fifth floor and sign reads:

Floor 5 - These men have jobs, love kids, are drop-dead gorgeous, help with the housework, and have a strong romantic streak. She is so tempted to stay, but she goes to the sixth floor and the sign reads:

Floor 6 - You are visitor 3,261,496,012 to this floor. There are no men on this floor. This floor exists solely as proof that women are impossible to please. Thank you for shopping at the Husband Store.

連登感情問題 一律分手處理

不過呢啲閪女人最撚煩，

乜都就哂你-> 無主見 沉重 無大志
就你少少 -> 唔係心目中第一人 不體貼
乜都唔就你 -> 固執 無安全感 自己可有可無

講到尾 唔鐘意就分啦 無謂搵藉口啦

啱啊 二奶格 照顧到佢定時定候有家用就得

佢對我好唔等於佢份人上進，佢只係對我好冇用，佢想結婚但佢冇為結婚呢個目標奮鬥，冇諗過點樣鞏固

放過個男仔la 好嗎

講咁耐, 姐係嫌佢唔上進啦
男人起步係慢d 架喎, 一係你比時間佢, 一係就換畫
不過女人青春有限, 都係搵個岩你要求既快d

讀緊書就同你諗將來
姐係愛你認定你
先會咁講

洗唔洗今日開始為左你半工讀出去儲錢買樓呀
你根本係睇唔起佢
結婚係兩個人既事 你又為佢奮鬥過乜野

你有幾多？

算啦講多晒氣
依啲女人係要出去俾人hurt下中出即飛離下婚先醒

錢都未開始搵, 諗乜鬼野鞏固
你有錢又中意佢, 點解唔諗點包養佢, 角色掉轉咪搞掂

我都想認定佢但係我依賴唔到佢，我想搵個可以依靠嘅人結，但係佢做所有野都好hea除左對我

快撚啲散 求下你
唔好拖撚住個男仔
你去搵有錢佬啦
佢地先比到幸福你

利申過來人

即係你覺得佢冇上進心但你鍾意有上進心嘅男仔？ 既然你同佢鬧緊交佢又get到你嫌佢冇上進心，咁你咪俾啲時間佢去改，如果你地係鍾意對方我覺得繼續一齊冇咩問題，佢又唔係話唔肯改

我都想認定佢但係我依賴唔到佢，我想搵個可以依靠嘅人結，但係佢做所有野都好hea除左對我，我想佢做野有計劃，咁我先可以依靠佢

講撚到尾都係錢
散啦 我求下你

如果我改變唔到個諗法到頭來佢咪仲hurt

上乜撚野進心
一句講晒 為錢
樓主睇唔起自己男朋友冇錢 唔信佢將來會有錢
對你幾好都冇用
放過人啦
俾人地搵個肯陪佢一齊捱既女人啦
你唔配呀仲有你搵下個男朋友前麻煩check清楚人地有冇錢 唔好害下個

快啲分手 唔該

我唔係嫌佢冇錢，我係嫌佢做野冇plan ，咩都hea 曬

唔係，真係唔係錢，係佢處事嘅態度令我依靠唔到

係你啱 你唔係嫌無錢
散啦 我求下你

係啊 捱多年都係唔會改變到
無論佢有幾努力都好
你都會覺得佢不切實際

重點讀完書你出到黎
大把有錢過佢既人
你到時一撚定散
因為你依家已經咁諗
出到社會做野就更加會

所以 散啦 你唔會改變到自己諗法
同埋如果如果 你都講埋 如果
比埋後路自己 改變唔到諗法

你可以婉轉啲比佢知道
提升佢自己實力 比到個美好將來你
先係真正為你好

一畢業大大頂綠帽笠落去

我都想對佢有信心，但我驚改變唔到

其實我真係唔係為錢，我都想信佢，但係佢份人就係依靠唔到，人人就係訓同玩

一個有錢佬乜都唔做 交晒所有野俾d細既做
咪你地眼中既所有野有晒計劃囉
你條仔仲讀緊書 男仔係幼稚d架啦
你咪叫佢改囉 人地乜鳩都就晒你
改態度唔係今日改完聽日改到
你要一個未出黎社會做野既學生做乜都有晒plan
咪玩啦 我唔知你係咪讀緊書
但有樣野好肯定 一個人讀緊書同出黎做野之後係可以唔撚同晒 佢經歷過社會既洗禮都唔長進就係佢未盡全力

同我一樣 不過我係男方 我儲夠曬錢預備今年同佢結婚買樓 不過佢同我講唔愛我了 轉頭即刻拍新拖
利申拍左7年拖了

大家20

好撚老實
佢對你咁好 你仲想點
冇錢咪一齊捱
同佢一齊搵目標 關心下佢
你想佢讀緊書要有幾撚上進啊

咁一段健康嘅感情係要互相遷就同磨合嫁啦。
你改變唔到個諗法一係就係佢冇改變，依然係冇上進心，咁你到時再同佢分都唔遲，起碼叫有努力過，當然你都要努力成為佢心目中好嘅女朋友
一係就係佢有改變但你原地踏步，覺得佢無論點做都唔係你想像中咁，咁即係你根本就唔想同佢一齊

咁即係依家嘅你要諗清楚你有幾鍾意佢，如果你真係好鍾意佢，你就唔會一味話對方有咩唔好而諗分手，起碼你要人改變自己，你都會去改變自己。 如果你唔想所謂改變自己去遷就人哋，咁就分手算啦無謂拖多一年半載，畢竟一個人要改變唔係幾日就可以變到

唔係剩係for錢嘅計劃，佢嘅理想，佢要減肥嘅啲計劃，全部都紙上談兵

所以我唔知係鍾意佢對我好但鍾意佢個人，有咩方法可以知？

巴打
我都拍左7年
為夢想 做緊野 唔多錢
佢覺得我唔上進
到頭黎又係錢
岩岩出黎做野
係咪就要做到老細啊
大佬 又唔係第一日知我做呢行

加油巴打 呢啲女早走早著
係好辛苦 但你將來一定好幸福

冇錢冇問題，但係佢咩都hea 學業科科都唔理，走曬堂

我已經有樓，唔關事，純粹佢做野態度hea到傻

如果你一味正係諗 佢要有乜改變
但你自己冇諗過改變自己 同佢一齊行落去
咁你只係鍾意佢對你好
愛一個人會包容 會鼓勵
一味屌佢呢樣唔好個樣唔好 咁你呢
咪係佢眼中正係識屌人 但自己冇改變既一個人囉

分手囉咁睇唔起佢
唔係你想點
係要等佢變架啦
同埋你個標題同你d內容離晒地
你究竟係嫌人廢定你自己唔中意佢痴你
定你因爲佢廢所以開始討厭佢
前者後者都好 你都係放過人啦
廿歲就睇唔起人 等佢長大左自己再慢慢後悔啦

我地兩個都讀緊書，但係我見佢成日話想點想點，但有計劃同實行過

同感

同過一個拍三年 唔算長
咁一開始讀大學無乜野 好sweet 一出社會就出事
我就好好彩入到自己想做既一行 日日都追緊夢 但人工就比較低 但好開心好充實 等過幾年升職

屌你 條女一開始打工就變撚哂人 話咩好攰 同你一齊好辛苦 好沉重 話我安於現狀 無上進心 我當堂呆撚左 明明一開始佢就知我興趣同夢想

過一排分左手 聽聞好快就同個 父幹business 撚 好似得24/25歲就接近做管理層 既人拍拖 屌！咪又係錢

因為我分唔清自己鍾意佢個人定點，有咩方法知，如果我鍾意佢對我好，有咩方法可以變做鍾意佢嘅人？

一開始鍾意佢啲咩先

咁我點先可以變做鍾意佢個人唔係佢對我好

佢關心我，對我好好

如果剩係鍾意佢對我好，係唔係一定行唔到落去

但係你為左夢想奮鬥已經好好

依位絲打中肯

分手啦
你一定係對佢好冷淡
好頭好尾 俾返個青春人啦

姐係點，分硬手？

有冇實質d既例子令你覺得佢唔掂
讀緊u未畢業你想有咩plan賺到咩錢

帶定頭盔以下係我個人嘅諗法同少少過來人感受
如果你係鍾意佢對你好，咁當有其他人對你好嘅時候你都會對其他人有好感甚至會有想同佢一齊嘅念頭就算只有一秒，同埋同你男友一齊嘅時候會expect佢咩都會就你唔係要你出聲eg行商場果陣expect佢會行你前面幫你開住度門之類，好難形容😹 同埋你會習慣性咩都就哂你，佢一唔就你你心底就會有點兒不爽之類(?

但如果你係真係鍾意佢個人，你會想同佢一齊進步，唔會淨係想佢就哂你，你都會花心思時間去為佢，真心希望佢都開心。同埋會包容佢嘅缺點咁囉唔會淨係諗住佢有咩唔好。畢竟佢冇上進心係你同佢一齊之前佢已經係咁，你當初同得佢一齊就預咗要接受埋依一部分嘅佢。

唔係我地相方熱戀期都好長，但係過左一段時間就會諗將來

做男人真係慘
從來冇聽過有男人話個女人冇上進心
不如你又講下自己作為佢另一半
有咩值得佢對你好

例如我同佢攪訓莊啲野，我交少少比佢做，佢做得唔認真，好hea, 為減肥，成日講，但冇實質行動

我做咩都好盡責，做到最好，唔會heahea 吓，但佢完全同我相反

但係有冇方法可以鍾意佢個人？

肯定咁答你 係！係遲早一定分手！ 如果係咁不如依家分，等大家都可以遇到下一個

可唔可以變到，係鍾意佢個人，唔係鍾意佢對我好？

鍾意一個人唔會係要方法，只係有人諗方法點樣令對方鍾意自己。你問得依句就證明可以依家分得，長痛不如短痛

佢會做啲咩令你覺得佢對你好
同埋你話你鍾意佢對你好但係唔清楚係唔係鍾意佢個人
咁你試吓諗而家一齊係唔係純粹驚佢難過/驚錯過佢？

我好驚佢分左手之後為左我好唔開心

但你作為女朋友係零分

但係之前都有個ex佢對我都幾好，但係佢會有計劃，可能拍左拖先會鍾意佢，唔係佢對我好，會唔會係拍拖期間改變到個諗法

呢D野係自細家教同性格造成
佢有心俾時間佢一定改到
你起碼要俾佢好清晰咁知道你好care呢D野
而唔係上連登數臭自己條仔
人無完美 唔好淨係係到數人地既缺點
仲要係到講唔中意佢對你太好
愛情係兩個慢慢磨合 天下冇最襯既性格
只有兩個人慢慢遷就改善
俾個做野有晒計劃好上進既男人俾你你都未必中意
自己諗

好過拖多幾年 佢一路進步比你睇
你都覺得唔夠 個陣分仲慘
早分早著 比佢同你都搵返個岩既人
唔洗驚嫁 一定唔開心嫁喇

想問你 如果你地分手你會唔會唔開心？
睇你問得呢句 好似你就算分手都冇乜野咁

我唔覺得佢唔好，佢係對我做好嘅人，但做唔到我最後一個

如果你純粹係唔想佢唔開心而繼續一齊
可能代表其實你對佢已經無左感情
只係習慣左有一個會對你好嘅人存在
有機會大家只會一直拖住呢個隱患

認真答樓豬
其實樓豬可能用字唔係咁啱
講話依賴or依靠可能有啲人覺得係想等人養
你試諗吓樓豬男友呢種人做你groupmate
已經大鑊啦
乜都吹完就算數
所以樓上啲人一句車埋樓豬度
單方面屌鳩樓豬我就唔認同嘅

不過咁
樓豬你唔係做人groupmate啵
唔係一個sem就拜拜
佢第時會唔會變認真唔知
第時會唔會變得對你唔好亦都唔知

唯一肯定嘅係
你目前唔係好愛佢
你有啲懷念自己
其實好多女人都一鳩樣
諗埋哂啲係鐘意佢個人定佢對你好果啲on9嘢
一句講哂就係犯賤
到你比其他人hurt完
佢又對其他人好果陣
你又會認為自己係愛佢個人
哂鳩氣
根本冇呢味嘢
十個咁諗嘢嘅女人
十個都衰係啲變質男手上
佢好愛你果陣，你唔愛佢
到佢唔係好愛佢果陣，你又好愛佢果啲
諗起都覺得on9

好啦唔講咁多入正題
1.佢係唔係好愛你 唔知
2.你愛唔愛佢 麻麻地
3.目前嘅你地適唔適合 唔適合
4.你愛佢個人定對你好 冇呢支歌仔唱

結論：你哋都冇錯
不過你如果冇諗住等到佢變認真
咁你都係放手把啦
你地唔適合
不如大家自己搵返適合嘅算
無謂迫黎迫去

係唔會好唔開心，因為我知道佢嘅諗法，佢唔會為左一個唔係以結婚為前題嘅女仔而拍拖

分手喇 唔好拖住人
佢唔會變 你都唔會變

咁你拖住人做乜撚野呀仆街
屌
真心躁 害人精 食屎啦

此po已完

你搵過個年年換畫算啦

咁就係好多未知，咁有可能改變到，係唔係應該嘗試吓呢，如果我改變到就最好，但我比唔到信心自己改變到，因為我睇人好死，冇咁易變

女人唔係俾綠帽人就係你呢種人
屌 食屎啦
又進一步加深我對女人全部都係仆街既睇法

但有機會我改變到係唔係應該試吓

咁個個人都唔同就咁好難比亦都冇得比

講嘅咁多頁都淨係知你鍾意你男友對你好關心你，咁其他優點呢？你開頭同佢一齊都唔係因為佢係佢，而係因為佢錫你。
你ex對你好有上進心，咁佢有咩唔好或者因咩你哋分手？好多野講唔哂，反而問自己個心先有答案

你話可能拍咗拖先鍾意個ex，即係你同佢一齊嘅時候唔係鍾意佢？咁點解會一齊？都係因為佢錫你？

既然你一開始話怕驚男友改完都改變唔到自己對佢嘅睇法，咁即係你都冇expect拍拖期間會對佢改觀啦，咁你又話ex係拍拖期間改變諗法，咁到底你係想俾時間男友改定點

好撚燥 你比唔到信心咪散囉
你都睇人好死 咁散啦

姐係佢地兩個追我方式一樣，但係個ex係拍拖期間會覺得可以依解賴，有上進心，但係現任比唔到，應該咁講，個ex本身就唔會heahea吓，所以我會覺得佢可以依靠，但現任比我感覺好hea ，所以我唔知自己變唔變到

個撚個都覆撚到躁
你條臭雞成個Post係到高高在上數臭自己條仔
講到自己幾好幾好又有樓又盡責
根本你係性格有問題
On9
一打唔洗找 訓

睇到依句都真係燥咗，咁多人講咁多句，但樓主根本都冇真係在意，淨係不斷反駁人，明明自己心入面已經有答案，真係要問就問自己對依段感情有幾大信心，冇信心嘅已經一口咬定自己睇人好死，咁就依家分啦，你驚分咗手之後佢會唔開心，咁你拖耐D先分佢到時米唔開心多D

有對比就有傷害，即係要佢有上進心過你個ex先得，咁不如分咗佢搵過個啦

你都唔鍾意人就分手啦，無謂拖人

哇,你諗住拎感情黎賭吓咁?
咁啦,你都係等大家是旦一邊改變咗再算啦
咁樣拖住兩邊都冇好處
btw 既然樓豬你堅持要拎黎賭
我呢度有份關於big five persionality嘅包膠

樓豬你concern既應該就係conscientiousness呢個屬性
而包膠指出conscientiousness係17-29歲之間係有明顯成長
至於成唔成長到你想要嘅程度...唔知啵
不過我就覺得就算佢成長到你都未必改變到
所以都係算數吧啦

咁你想點樣？

連登：感情問題一律分手

樓主諗野好幼稚
一句 我唔想分（住）
搞到我好反感

不如分手啦

我個ex應該同你諗法一樣 屌曬你地老母

20歲就算啦，就算大學好認真，唔hea，出到黎做野都可以hea 返。利申，會考科科F，英文唔合格到英國留學+中大畢業，身邊所有同學都係學霸，名校出身，佢地畢業之後都係狂向上沖，我就安於現狀，好想hea 人既問題，你都係搵返D成績好既人拍啦

感情問題一律建議分手
我諗佢應該係讀乞食科 你覺得佢廢鳩 畢到業都搵唔到錢 你唔係唔鍾意佢對你太好 係唔鍾意佢咁撚廢 成廿歲人出個post呃自己呃人 on撚鳩

好想快啲見到你因為一個仆街/你鍾意佢多過佢鍾意你而沉船

20就話想拍到尾又難啲

你係m?

個男仔先讀緊書，仲咁後生你係愛佢唔會連成長嘅機會都唔俾佢，男人係遲熟啲，我而家30歲都唔覺得自己好成熟

既然你咁不滿點解唔分手？想享受佢對你嘅好再騎牛搵馬？

分過人啦你呢種女人唔配有好男人

你會後悔

等我比你體驗下拍拖既感覺

個標題其實唔係咁啱
你唔係唔鍾意佢對你太好
只係想佢對你好既同時平衝返其他生活既重心
即係又要對你好 又要上進有大志 又要搵到食

都話女人諗嘢淨係識諗自己
人地呢？大局呢？
到時你男朋友真係專注學業啦，係咪又屌人唔care你？
講真，學業成績跟一世，女朋友唔啱可以搵另一個
佢肯將你擺喺第一位就證明你對佢真係好重要，咁都唔夠？
大學生喎，仲想點？

因為你都唔太鐘意佢
所以佢對你好都會唔順眼 不如分手

你咪出去搵d 玩家囉

呃晒佢D錢再分手

學業?puppy love?
算啦大家timing都唔岩

其實計年紀
二十頭女仔應該搵二十尾三十頭男士先會有共同未來

你同我ex一撚樣
真心講句分手啦 放過個男仔比佢認清多啲野
佢而家眼中基本上就只有你 佢可以為你付出可以為你放棄
但而家你眼中嘅佢就好似一個淨係識得為愛情付出嘅傻仔
大家睇大家都唔同
我都幾撚肯定你呢種諗法唔會改變
講到尾你只係喺條仔身上睇唔到未來/厭倦

厭咗就厭咗啦
你未同佢一齊嗰陣 咪又係希望佢咁樣對你

叫佢打返你兩巴先，可能會好轉

你自己都有決定啦。 分手啦。

人從來都無完美, 比你搵到個一
個男人有事業, 有planning, 可以依靠, 但佢唔會放你係第一位, 咩都以你為重, 你係咪ok?

咁如果係,你係想搵一個室友,多過係搵另一半

果然所有女人都係臭雞
同你諗將來既唔撚識珍惜
flirt下你想抽你水嗰啲就落晒搭

人無完人,金無足赤
照照鏡你是否 100% 好 ?
不要把你的想法強加於人
您的想法可能是完全正確的，但您自己可以做到嗎？
人會跟隨年紀, 情況等等 改變.
你可能喜歡今天他，但明天你可能會非常討厭今天他...
對你好都 唔鍾意? 你真係好難服侍...

呢d女人正一臭西黎

On9 負評你都費事

等睇你下一次拍拖
然後又開新post：唔鍾意男朋友對我唔夠好

介紹我識 你地分手

女人真係唔好俾飽飯佢食

好心你放過條仔啦
人地好男仔無謂浪費喺你呢種人身上

佢冇計劃 你咪幫佢計劃埋囉
咁小野都做唔到

啱 犯賤到

中肯講
其實你用自己把呎去度佢嘅價值觀
到頭來你見到佢“只係識對你好”
但好反感 然後你想改變佢 去順應翻你想要嘅嘢
聽我講 你咁樣係唔會開心
因為鐘意一個人 係調翻轉
你因為鐘意佢身上獨特嘅嘢而迷戀
你接納佢嘅問題同缺失
你唔愛佢 呢個係事實 亦無得怪
反而你反省下點樣要逼自己去愛人
如果你到頭來只係為左補償佢
或者唔想辜負一個咁鐘意你嘅人
咁你會愈行愈攰 佢亦會愈來愈傷
我經歷過你咁樣嘅感情
我好知道錯嘅嘢 就係唔會做翻岩
唔好幻想自己都可以呃到自己 改變到自己
然後我會話呢個男仔 唔識得自愛
因為佢犧牲自己太多
但佢咁樣諗 對某啲女仔反而係好難得
只係佢太快將賭喺你身上
佢都係一個無安全感嘅人
先會未同你confirm到好有感情嘅時候
已經講明諗結婚為你放棄好多嘢又盛
我覺得就算調翻轉我男聽到女朋友咁講
我都會想佢專注喺自己身上多啲
學識自愛 珍惜自己 投資喺自己身上
而唔係當我係佢人生唯一希望咁樣
我會大壓力到仆街

中學雞？ 咁你岩
大學？ 咁你係隻臭雞

你唔係唔鍾意佢對你好
你係嫌佢冇錢炸

咁麻煩嘅你
佢鍾意你先對你好 出發點都係為咗你
你咁唔滿意嘅話可能你都唔係真係咁鍾意佢

唔會winwin, 因為人既性格係改變唔到，其實大家都係等緊大家講分手既籍口

唔好拖，快分手吧，搵個夾自己既人

分手係解決方法，跟本就係互相等分手，如果你咁想結婚咁想有計劃，襯早分手吧，分分鐘搵另一個快過等你男朋友有既計劃咁結婚，睇你咁講，你男朋友無多10年廿年都唔會想結，分分鍾話結都係hea 你，唔係真，是但搵借口比你，拖延，可能唔想Hurt你，其實等你講分手先

臭雞性格
始終鍾意player對佢差
搵到好男人泊碼頭又嫌人地對你太好

痴撚線 係真嘅求下你快啲分手 係假嘅死全家啦屌你

最撚鐘意屌樓豬呢種女

讀緊書有個人肉提款機幾好吖
畢業咪勾引個有錢男上司囉 正臭雞

個case同我一樣咁

真心唔明依類女人諗嘜

咁佢而家都有繼續關心你架嘛？
你想佢做野有plan
其實係想佢有d咩plan？
你唔想佢做野hea
咩叫做hea？

拍咗幾耐

可能真係，男人唔壞，女人唔愛啊
或者話，太過風平浪靜嘅愛情，會令人厭倦

死八婆

樓主仲有冇睇post?
我明白樓主，我之前一段5年既感情 同樓主一模一樣
知道佢真係唔係為錢
果種hea hea感覺令人好不安 對未來都無安全感
其實樓主都係認真對待 如果唔係佢唔需要在意未來
而家每日對佢好就算數
我同你一樣 係認真盡力既人
ex就hea底 (加上能力低 好似你覺得佢就算去盡都係有個limit) 最鐘意訓覺 無咩計劃 連時間都管理得唔好
當年我都係鐘意佢對我好 咩都就哂我 令我好感受到被愛
之後分左手諗返好後悔
後悔我唔應該因為單純佢對我好而接受佢 開始感情
呢啲係感動 感激 暖心 但唔係愛情
樓主問有冇可能由鐘意佢對你好 變成鐘意佢個人？
無可能
你要鐘意佢個人 一早鐘意左
你認真底係絕對唔會鐘意個hea底
唔知你對住佢 有時會唔會有眼火爆 睇佢唔順眼既感覺？
可能覺得 咩人黎？點可以容忍自己咁hea? 減個肥的起心肝都做到啦 咁都唔得？跟住有睇佢唔起既感覺？
我分手後好快遇到新男朋友 佢同我ex性格相反
佢令我好欣賞佢 我係鐘意佢思想 性格
然後先真正感受到相向既愛情

樓主你仲細 你拖多陣都可以嘅 但都一定會分手
睇你想早定遲

我調返轉 俾人飛
拍咗7年 覺得個ex都係無咩點愛過我
我係咪睇完呢段應該會舒服啲

騎牛搵馬？

樓主咪撚害人
快D分

犯賤

分手 介紹畀我

你男定女

咁你知唔知點解你係鍾意佢嘅好而唔係鍾意佢？
因為你自私，你最愛嗰個係你自己
所以任何人做任何嘢都要以你為中心
你有冇認真留意過佢嘅性格特點優點長短處啊
有冇認真回想下拍咗年幾拖佢為你做嘅大小事 感恩下滿足下

條仔係第一次拍拖？

臭雞

冇上進心就死啦
睇下佢改成點囉

你幾時同點樣覺得佢無咩點愛你架？
點解你覺得佢唔愛你 你都忍受到7年既？